是日劣食[02/05]

本來想煮炒飯但係唔知點解依種米煮極都好濕